［721前線］上環發夢有感，關於示威者

以下故事純屬虛構，發夢夢到既故事

721上環班狗狂開槍，狂射催淚彈就係人都知
而我一個人發夢夢到關於示威者既部分想講下，相信新聞同近期既post都無人提及過，希望和理非同勇武認真睇下

食物同水：
夢入面嗰日由銅鑼灣行到中環，再開拓路線到支聯辦。沿途有幾個物資站，頭盔 眼罩 口罩 傘 都有，甚至多得制，但就真係好缺 水同食物，我幾次發夢都係自己一個人去前線，好多時都係靠瞓前嗰餐，成個夢都係靠自己支水同餅，單拖無朋友可以幫我去補給，而著左full gear好唔方便去買野 亦唔想離開前線太遠。
我知道有熱心人會買野食黎比示威者，但可唔可以先比左前線手足先？佢地最需要食物同水，無力點勇武。。。而水都一樣，嗰日聽到身邊幾次問人有冇水我自己都飲晒。。。

消息混亂：
發夢嗰日我地條線拉到好長，中環去到上環，我發夢一個人最少來回走左2，3次，因為一時話撤去中環，一時話上環要人，夢見好多人推鐵馬來回走黎走去，真係玩撚死人

啲人做乜撚：
到新聞話上環放左催淚彈，我發夢就由中環走返過去，但沿途真係好多好多手足坐晒係度，有唔少係著左裝，其實你地擔唔擔心上環班手足？去到上環前線真係唔多人，係去到後期先多返，我知道大家都好攰，但前線手足要人既時候 可唔可起身一齊行過去？？我一個人走返去上環，但見住成班人坐係度，個心情真係唔識形容。。

物資過剩，請自備：
當日太多物資 頭盔 眼罩 保鮮紙 傘，多到不斷叫人拎走，個人認為依啲物資經過咁多次發夢，要有既人自然就會有，頭盔 眼罩 可以大幅減少，亦都減低成本同運輸。
我第一次發夢既頭盔係自備，直到依家都係同一個，已經慳左唔少，眼罩第一次係拎，但繼續重用
嗰日好多頭盔浪費晒，無人要，就咁放路邊。
亦都想講 好多人每次發夢到場先拎，跟住真係即日用完即日棄，仲要係和理非，其實你地唔洗咁驚，防具放袋唔係犯法的，同埋你地唔係狗既target，依家咁樣伸手黨下下拎真係好差既風氣。

相反前線手足既防具都係自備居多，所以頭盔 眼罩 真係可以大幅減少，需要既係糧食同水，仲有手套同盾 因為依兩樣野真係落手做野同前線既人需要既野

講住咁多先，有冇其他手足夢到其他野？

好明白手足 特別係水 721超缺水 食物還好 因為食咗好多先瞓

推

有冇721手足？

大家一齊傾下有咩要改善既野

原來睇返自己寫左好長
真係tldr

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

睇完都唔知你up 乜鳩
物資過剩叫人自備
到時唔撚夠用咁點呀?
屌你老母 吹得就吹

光復香港！時代革命！

有少少野想講

軍師你去一次前線就知
願意企頭排嘅人真係唔多
當日眼罩安全帽多到要派
依然好多人係唔拎 和理非look行黎行去/坐
反而企前果啲6 7點已經full gear

下次需要嘅係水同食物
知道買裝備送去前線嘅巴絲好有心

五毛只要你試過一次唔夠裝備就唔撚會敢講呢d 野

推
裝備真係要重用！

其實如果有心去做，自己點解唔整裝要到時攞？

個陣我就坐左係後面既
本身我就係中聯辦
後尾話散水就一直走

走到後面我已經唔太知前面咩事

有人話出催淚彈我根本唔知係打算撤定想推，但又有物資傳返落黎，但未走曬我又唔想走
所以就一直係中環守，諗住有事就上返去
到後尾有人話要支援就成班人上返去

我覺得係情況太亂，大家唔知應該做乜所以先咁

我正式宣佈！！727連結上環開槍同元朗恐襲：警察失職，獨立調查；警黑勾結，改革警隊

其實你講既野只係得一個point
就係資訊唔流通
第一排既兄弟成日話後面唔退佢地唔會退
但其實後面好多人都係睇你地頭而決定進退
前線係be water既形狀決定者，係應該由前線決定幾時退，令到後面既人配合
而唔係後面退晒先，跟住最前線見到冇人先退

係好想要水

咁都睇唔明？
驗下智商先啦你

請問你咩位置？
唔夠裝？你唔夠邊樣？
你要高級裝唔該自己自備
同埋唔好下下expect有人比你，之前講到明自備，無謂加添物資負擔
同埋物資運送咁多防具 佢地風險都大

呢個真
本身由西環話退去上環
係上環又話西環打緊叫我地唔好退去中環住
咁我咪再行返前囉
有fd係中環話成班退緊去金鐘 我心諗咁中環咪冇撚晒人?
第一次條戰線係橫跨幾個地鐵站
冇乜溝通 希望下次做好啲

物資過剩 係違背 be water
物資多到無人拎，物資站手足想走 都困難，不斷叫人幫手拎，點樣可以快速進退？
和理非每次肯keep返裝，物資負擔就少好多，自然可以提供返水同糧食，依個係一個改進
勇武經過咁多次被狗鎮壓，721個日真係打得好靚，有進有退，唔係散沙，真係respect每一位
我見到721可以改善既位，所以先提出，一齊進步，抗爭先可以更加昇華

啲人覺得唔洗錢同埋無諗過物資手足既負擔
我見到佢地都辛苦，同埋運送咁大量物資風險唔細

同意，有心既人基本上自備晒
而無心既，亦都唔會諗住上前線
見到最多既 係人拎佢又拎，走既時候就棄晒

水同食物係人必需品今次真係好缺

係，消息太亂，因為條線太長

其實都有提到要改善既地方

真係好浪費 次次大家都放低哂啲野走
其實真係要錢架
同埋自備gear啦屌

有少少提外話
721同612唔同係根本中環有好多人
但唔知上環開緊戰
成班坐係到以為風平浪靜
應該好似612咁搵多d哨兵叫人上前

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

個個自備一套，咪唔洗去物資站拎，冇人拎咪唔會再有人送大量裝去物資站令到資源過剩/浪費

21 中後情況

上環（大聲公） 8 9點話等西環手足返到黎就全退

遮打花園馬路就大多都係坐係到hea
物資多到嘔 但係根本唔知前線缺乜（係咪長期缺水）
11點幾話全場一齊走果時好多人連 手套 口罩都唔肯幫手袋 成班女人一人一個紅白藍拎走咩？
要推廣出去人人幫手拎走 口罩手套好安全唔好怕

利申 屋企睇直播

大部分人肯自備或者拎完重用，已經幫到物資部手足好多

因為條線拉到太長，依個位真係要注意返

未就係咁囉
上面有條友係度屌，都唔知屌乜撚野

我知，我發夢西環有人叫退中環 同叫人返屋企
真係資訊亂到仆街
水方面 係非常缺

可唔可以講下依加一般最缺係咩
水>食物>其他？

點都要定個時間真係走 除非係攻城戰
或者已經去到要allin
前線都有分想長期抗爭定allin打返返去
至少依加想長期抗爭既多
11-12係最多中後走既時間黎

我只可以講夢到721最缺係水，跟住食物

而頭盔 眼罩 多都無人要

防具最缺係 盾
有冇其他前線發夢手足？大家可以一齊講下

其他全場資訊都好混亂

其實

都係嗰句，戰線拉到太長，依個位要諗諗計

最後排遮打 水 食物 盾 其實都好多
食物直頭走果時無人願意拎

太長難溝通
太短前線冇位退
呢個真係要度度

我屌。。。好撚肚餓

最大問題 一邊叫人去中環，一邊叫上環幫手
已經撚死人

退場時間好重要 愈夜愈易拉人

好似仲未有詳細檢討post

而且唔少人拎住朱嘴但係除低係商場食野

依度做個初步檢討先
依家元朗draw晒大部分attention

其實好多地方內外都有cctv，我搵左好耐先有一個暗角位換裝，但好多人無留意，真係小心，一除裝個下影到就係咁先

五大訴求!
光復香港 時代革命!

[深夜閒談]話721上環留守係「送頭」果班冷氣軍師 根本冇理解過前線既理念係咩

1) 今次資訊真係有啲啲亂，事前都未有共識要去邊，所以先會唔同地方都話要人
2) 而頭盔過剩嘅原因係因為立會個日唔夠頭盔，事後檢討話要買多啲頭盔

事前有共識+平均買物資就可以解決到以上問題

因為無人知大後方有無狗，
集中曬係上環，怕後面會包，
所以中間好多人來來回回，
或者坐係度，準備兩邊走。

原來已經有人開左post

中聯辦一戰：前線抗爭有進步跡象 但我有以下建議....

推啊!!!!!!!!!

建議和理非自備防具，唔需要高級，

只係用黎分散警犬注意。

反正帶喺身又唔係犯法